請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

有關此尊貴支那人既疑似分身帳號行為，之前已經有位巴出po講解

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

與此同時，此支那香討狗在時事政事吹水台各po，以各種形式手法引戰、洗版copy and paste和挑釁香港人種族仇恨與抗爭中的負面情緒為已任，全天候地無間斷地洗版挑釁從而降低連登討論區的討論質素。

例如如上圖散布失敗主義、抗爭示威行動po無用、“你叫人衝唔叫自己仔女衝”等等中國網路軍常用與慣常的手法。

此等令香港人齒冷的中國網路攻擊行為，敬請管理員盡快處理之。

感謝～

留名

洗版

引戰

苦主出現

水蛇春咁長

傳說中既中式討論法

我果下都睇到呆撚咗，點解admin 仲可以唔做嘢

條友閃閃縮縮，admin可以無留意...

支那網軍洗版大法

Copy & paste 大法

洗咗成百幾頁啦admin,做嘢啦plzzzz

Admin , 求你入去睇下啦

條友洗撚咗百幾頁啦又引戰又洗版咁，完全破壞討論呀

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

佢paste 到5001 都似

魯班七號 #132525 喺#4495 話人"屌佢先肯上水", 即係你自己證明咗, 佢係喺度引戰, 而唔係正常討論

而我明明喺嗰個post度有幾日無回post. 所以你話佢引戰，好合理

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

推

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#4499 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

概念滑轉

李天命將歧義造成的不當推理稱作概念滑轉。其中若詞語本來便可理解為多種意思，稱作概念混淆；若將詞語以違反一般用法或正確用法的方式使用，則是概念扭曲。

持續作出騷擾、挑釁香港人情緒和洗版行為

在以下連結＃57 可見

政協預料今晚會上將提及國家安全及香港《基本法》23條仍未立法的事宜

極度挑釁嘅言語

連續幾分鐘連續洗版騷擾又一証明

政協預料今晚會上將提及國家安全及香港《基本法》23條仍未立法的事宜

依家條友同濕鳩lily 圍爐，隨時要有同波台為敵嘅準備

sorry我一隻波台狗都唔識

濕鳩lily 係波台

呢隻智商問題一早blocked

到時成班波台撚嚟玩嘢就正啦，我即刻要call 友嚟一齊玩，死五毛，一次過清撚曬佢

波台我唔評論，都係邊個要死攬依條五毛嘅話，咁就要得罪曬啦

點撚算，條友搵濕鳩lily 做後援

push

推到佢仆街，死人渣

push 到連仔睇到

連仔

條友係咁用概念滑轉詭辯緊

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#4519 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推撚到佢仆街

其實佢咁引戰，目的昭然若揭：將連登變成另一個香港討論區論壇

陣間絲伐有驚喜

同感

話佢引戰，佢就偷換概念去“用槍炮作戰”

係一個傾咗好耐嘅嘢

中國網軍系統性訓練係咁...

普世價值：用証據去駁斥

魯班七號這類中國網軍思維核心：轉移視線、打稻草人、重覆對自己有利的無關係句子

Wumao land

佢諗標題中

依條友煩撚過詹狗，要狙擊

唔記得blocked咗條傻鳩，以為佢唔存在了

Ching, 條撚樣洗撚咗bno post 洗咗百幾頁呀屌

多謝你入嚟呀

睇第一張圖真係夠壯觀
btw老連：我睇唔到

唔通要叫港父入嚟先召喚到連仔？

港父係邊

我未見過show blocked user 都可以見到依種洗版情況

條撚樣有mon呢度

而家佢好撚不停去我舊po度洗廢話分化

咁加速自己我真係第一次見

好呀，由佢慢慢加速，我想睇到大家一齊屌鳩佢嘅光景

之前時之沙話連登仔極端果個post 都有人睇完證據之後即刻block 咗佢

波台幾時都係兩登公敵嚟

老實講，同波台鬥唔算化算，成班圍爐圍得好勁

絲伐有po

入去啦

你啱 應該直通天庭 等連囝bam𨶙曬呢班打靶賤畜

Bro

波台有手足嘅，玩膠我地都阻唔到佢地，但係魯柒依條友一定要狙擊佢

孫兄同港父都係

仲有蓋清同kagawa 都係

港父真係不敢苟同
謎之熱門師嚟

港父係俾人屌果個多唔知啦

俾人屌都係上熱門嘅一招大技嚟

濕鳩、nben呢啲出晒名

少數我會完全封鎖嘅會員

總之波台都係多假膠，仲有pr 添

定原本諗住平靜咁玩連登，估唔到依家要搞到我地狙擊五毛

依兩個似足老屎忽咁，又唔知佢地本身自己on9

頂原本諗住*

自以為係冷面笑匠

On9當有趣

真係想像唔到佢地現實係乜人嚟

假膠 ching你真係好厚道
通常我都一律叫賤畜

厚唔厚道我唔知，係唔會冤枉任何一個手足啫，源仔依條仆街毒撚，肯撚定有mon 我post

源仔，快撚d入嚟啦，幫下你個fd出返啖氣啦分化撚

依兩條友真係好撚明顯，見到都廢事拗但好多人都係會畀佢地激到鬧嚟鬧去又熱門。

隻賤畜嘆緊M巾撈 聽緊鼠王芳隻新歌

我左看右看上看下看，每個五毛也不簡單

Really

連囝幾時請我做滅絶五毛顧問?

個傻閪mon撚住呢度但又唔敢過來站務台
不停喺另一個po@我諗埋d屎橋

好呀，不如幫你推下果邊post 呀

兔巴變左後邊隻獅子咬五毛春袋

呢張係做乜

專登唔理佢佢谷住谷住
出剛剛個回覆到而家佢已經洗左兩三個reply

好嬲好嬲，唔撚覆機

Jimmm 哥識玩

魯班哥哭左

嗰隻獅子乸嚟

變隻

做得五毛，能人所不能地搏屌

佢係咪仲洗緊你版呀

我吊一吊佢癮，佢就嚟覆一個comment 係你個post 到好乖呀佢

頂你究竟有幾多依d圖

Sor 真係唔識，俾個名嚟

多到部電話lag

知名弱智人士，日日mon post

咁到時就靠你出圖撚佢啦，我就一路撚，一撚save

知名藍色波台賤畜

餸號黃，要揾返blacklist先記得

屌原來係佢

個名都改得衰過人

我都心諗果條友失蹤咗咁耐嘅

佢d膠post 多到呢

大老虎

Admin 做嘢未

濕鳩lily 話我地屈毛

佢長年覺得俾幾廿瓣人屈毛，佢自己應該檢討下自己行為。
佢非五毛即弱智，是但一樣無乜好駁。

所以廢鳩事理佢，佢攬魯柒嘅話實仆街死，魯柒俾佢攬又係死路一條

幫佢出下名

以lily五毛界既知名度，攬魯柒擺明靠害

不過波台總有人攬濕鳩lily再加上波台長期俾人歧視，實有大把波台友一齊加入戰團，有定心理準備先

串返佢轉頭咪得，最後睇下邊個有道理。搞到咁真係好柒。

你未見識過魯班七號既洗版玩法

洗版喎，串嚟都無用啦

佢sam hui

依個都唔洗我地做嘢，大把大會屌佢

波台

咩gif嚟

波台狗住得繁殖場耐，唔怕俾人屌的，習慣晒一日三濟。

魯柒係依個post 到

英國內政部公佈BNO新法案細節

其實係有某d 波台友都會屌鳩佢算啦

佢真係好中意羞辱BNO

人地藍絲都狗衝BNO, 偏偏佢就唱反調唔係五毛都無人信啦同林奠一鳩樣

即係咁，羞辱BNO或97後渣特衰既人，為乜目的先？
我睇唔到佢有乜目的論述，純粹同ADMIN之前BAN果隻大英帝國一樣，用失敗論、恥笑行動PO和境外勢力無力論等等香港學術界已經徹底駁斥晒既廢話去呃D年輕人放棄...

滲透分化而家充斥連登

佢即頭係形容香港人為蝗蟲，話香港人係寄生蟲

其實佢都無視咗香港人去果到係要貢獻咗先可以享受福利，就算本身有Bc，去到都要交返稅先可以享受完全嘅公民權利同福利

算啦，佢柒到閪咁啦，嗰嗰都認定佢係五毛

佢幾乎每個bno post都入去分化，佢地大陸人唔係好想香港人走鳩晒嫁咩...

佢同港共同調

一提起佢就諗起魯班，唔知點解又會諗起魯振順

端午節

諗埋魯芬

我都咁覺得

條友又主動引戰

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

引戰分化挑釁洗版，admin已經放任唔理

唉

admin唔理，我地自己做

呢個係咪你成日提果個咩乜春呼吸
男生被女警裸搜虐打下體 受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

#383 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Yess

come come 佢好有反應

魯柒又喺另一個bno po挑其他人
佢真心只識鳩up BNO無第二樣

不妨挑釁下佢啦，幫下人地推下post?

個撚樣分明五毛，存心每次嘈交都不推文

算啦，佢咁撚on9,點會唔知佢係五毛佢講嘢嘅風格同立場係幾乎話俾大家聽佢就係五毛

引引下就潛水

算啦，畀人知佢點詭辯就算啦，我哋無乜要咁做

魯班仔行為模式示意圖

我主要睇唔過眼佢開分身違反左版規就算，明明本身係鄉下仔，卻專門去移民bno行動po撥冷水...

仆街

用殘體話無問題嘅支那狗

重點係反口覆舌

又話人地借acc.，又話借朋友部電話，一時又唔否認但駁咀話佢自爆果張圖繁體字好多無殘體
除左連登個po，我搵唔到幾多個正體字囉屌

幾十萬個借口，大話一個接一個，一個掩飾另一個。

又要洗版又要分身，又怕ban又扮蟹既魯班柒頭

其實有必要咁做，等多d人知道BNo 進展

連仔我屌你老味，五毛到咁都唔撚做嘢？

食撚咗屎呀

食咗tlou 2

你都係仆街三毛呀冚家鏟我認得你

你都戇撚鳩 你先係三毛下話

原來條友唔“引用回覆”去回人，係因為唔想有notifications 等人知。呢個行為真係好小學雞

不過唔知係唔係佢職業instinct令佢咁做啦
上forum, for fun, kill time啫，邊會特登mon post

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#4633 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友又玩copy and paste
佢喺#4679 又做人肉錄音機去死loop #4638 #4646 #4676

最新端午icon

送隻糭俾mon緊po嘅澳狗先

包咗三色豆嘅糭

詹狗：好嬲好嬲

望住個mon 好嬲好嬲

詹狗幾時返嚟

我好想撚佢呀

可以借魯大哥手機用住先

佢返嚟 = 分身

麻煩人唔返好過

咁樣會唔會犯咗壇規

沒事兒

沒事兒！

連仔，呢條五毛又洗版麻煩你搞搞佢

仲要話香港朋友，你話你有大陸朋友都好啲，仲有啲人係好只係無奈生於支那所以用殘體都無辦法，但香港人朋友用殘體即佢朋友係支那狗，佢同支那狗做朋友即蛇鼠一鍋

條友係咁詭辯真係好煩

自從踢爆左佢殘體字大陸哩之後，就香討式洗版。
同佢講都浪費時間，直接引佢駁咀犯錯，然後篤佢灰。
佢幾有心機白痴，我就幾有心機磨admin，
從來係佢柒佢急，我唔急。

真心佢英文柒都咪show 出嚟啦屌

佢又搞乜

依句真係小學雞都唔會咁寫啦屌

琴日已經發現一樣野，

其實佢唔識分乜野叫置頂

依個真係世紀笑話

佢依家係超似d廢老啱啱入討論區咁

連仔（已完）

連狗

連仔（己死）

兔兔幫推
一位可能最後一次見大家手足要金魔 請求71見

Jimmm哥幫推
一位可能最後一次見大家手足要金魔 請求71見

Pepe哥幫推
一位可能最後一次見大家手足要金魔 請求71見

集氣

老鳳已經不停追擊緊佢
希望連仔會做嘢

條友仲有喺其他地方詭辯

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

英國內政部公佈BNO新法案細節

重溫 魯班七號 #132525 講過嘅嘢

( )
//英國就係知你迫緊佢，所以唔會俾居英權！你唔好當人傻啦//

而家係咪"唔會畀", 唔係囉, 而家公佈嘅, 係5年+1年.

//所以唔會俾居英權//

//英國冇乜可能俾，因為太多人//

//英國脫歐係唔想要窮移民//

//英奴又仆出嚟//

//利申：plan緊過英國//

似佢呀

其實頭先有諗過喺站務台出post

佢係連語調都似

BNO問題上小心五毛扮兩邊極端分化、情緒勒索

魯班七號 #132525 喺 () #4954 話“唔滿意張3百萬bno撚升格做bc", 個line to take 同中國一樣

英國政府昨宣布將向香港的英國國民（海外）護照（BNO）持有人及其受養人提供入籍路徑，中國駐英國大使館發言人回應稱，英方曾與中方互換備忘錄，明確承諾不給予持有BNO的香港中國公民在英居留權，稱英方違背自身立場和承諾，也違反國際法和國際關係基本準則，中方對此堅決反對，並保留採取相應措施的權利。

中方堅決反對英方給予BNO港人更多居英權利

英國國會將於1 月23 日辯論香港民主及有關問題

黨安法之後 () 仲咁樣問人" 喂，你仲支唔支持香港歸英呀？" 完全係幫緊中國捉人, 所以話佢係5毛, 可以話係斷到正

魯柒真係縮晒

你肯定? 用下google起下底先啦
btw 夢燈籠真係好撚活躍

站務台縮咗
移民po大量五毛，空白ac加奇怪cm基本上當五毛處理

第日見到佢就狙擊佢記得要Save 定d證據，到時佢一蒲頭我地就post 出嚟

True

呢度三個post條link已經收佢皮

條友要過幾日先敢去留言，留言之後又縮一掛

睇下依家係想狙擊佢，定係防守還擊啦

想狙擊佢嘅話，就google search 佢ac 出嚟又或者係佢comment 聊佢

防守還擊就等佢就蒲頭先撚佢

防守還擊冇咩留意條傻鳩，不過我知佢會每一兩日入返去我啲post度不推文留言，一般都係話揾啦到工or移唔到人，我先會狙擊佢

主動揾呢條傻鳩太嘥時間，而最重要嘅post係，連狗真係扮睇唔到真係痴撚線

你啱無謂為依條on9做咁多嘢

連狗

魯柒一定做過街老鼠，得閒就撚下佢算

不過連狗真係

連狗：賣緊公仔唔得閒。五毛唔理，國安法又冇回應

呢個堅多蒲頭

識玩喎ching

有冇link

佢又洗版啦

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

乜嚟

此風不可長

Ching ,魯班七號係bno post 洗撚咗百幾頁版，連仔竟然仲未做嘢

重喺改名post玩膠

算啦，或者佢真係好忙，我已經係佢條thread 到警告過佢

隨時連登變舊登

順手幫我port埋隻P牌賤畜夢燈籠 plz

個檢舉係咪冇用，舉極都冇人覆

佢衰乜？其實你都可以係佢條thread 到講嘢

檢舉成功=都市傳說

屌啱呀，檢舉完又唔調查又唔做嘢，當無事發生過

衰PR打手同分身